有冇人係mia maia買過野 真定假？

如題 見到佢black friday個價好抵買
但驚佢假野 有冇人買過

同問 想買野俾條女 但驚中伏